昆蟲是否來自外星？ (有蟲圖）

之前聽&睇左好多 都話昆蟲同地球生物太唔一樣
令我都好好奇佢地係唔係真係來自外星
如果係真 咁亦可能可以解釋到點解大部分人類都天生怕昆蟲

以下我conclu左啲例子：

怪異一、骨骼外穿

怪異二、有純粹的翅膀

怪異三、有無數的眼睛

怪異四、呼吸器官不一定在頭上

怪異五、生命力特別頑強

(屌佢老母死曱甴 唔想po佢地）

怪異六、昆蟲很"變態"

怪異七、反物理的運動能力

怪異八、有些昆蟲有人工製造的痕跡

"鞘翅瓢蠟蟬"兩條腿上有兩個齒輪，這兩個齒輪咬合在一起就能保證它的兩條腿永遠是同樣的力量和速度。

3.7億年前的小跳騷是如何演化成這麼多的、特別巨大的、各種各樣的昆蟲的？最關鍵的問題是從這個小跳騷到後來的各種各樣的昆蟲，中間的這7000萬年為什麼沒有昆蟲的化石了？

睇完老高？

人類先係來自外星
昆蟲係地球原居民

係喎, 好似係其中一集嘅內容

真咩？分享下

依個都有聽過
大約聽聞話人類脊骨唔太適合地球上的地心引力🤔

甲殼類 ： am I a joke to you
建議樓主睇下昆蟲進化歷史

我一直覺得。蝦 係外星物物

邊度聽番黎？

好好食

瀨尿蝦先似

唔知大家係鐘意FF 享受幻想日常生活見到嘅野多定真係想知真相

係嘅話我唔打擾大家 只講少少
昆蟲被認為同海洋甲殼類有著只同祖先
科學甚至劃化昆蟲係泛甲殼類

Body plan 有著不少共同點
同是節肢動物 很多甲殼類亦可分成頭胸腹

外骨骼結構根本喺地球歷史非常常見
Cambrian 寒武紀大爆發特別多物種有呢種「設計」

昆蟲係外星人派來監控人的生活
想知再講

異形一樣

咩品種黎

只可以答你 唔係
利申：火星人

好似係一種天蛾

屌 屌 屌！
Fucking nightmare

某類飛蛾
會好似吹氣公仔咁，喺尾部伸出化學訊息器官
引異性埋嚟交配

之前係台灣睇到本書

個理論提出因為萬有引力，正常進化好難違抗引力企直，所以大部分動物都係四腳爬行，就算有手腳都唔會長期企到咁直

咁同黎自外星有咩關係，外星一樣有地心吸力

同外星無關，本身個理論只係想話正常進化好似無咩可能

係想講人類唔係由靈長類動物進化而成
係經過基因改造結合外星人DNA而創造出人類
然後放人類黎地球做試驗場
又有一個說法就係創造出人類做外星人既奴隸幫佢地掘金礦再運返佢地星球使用

蝦同昆蟲根本一鳩樣

因為基因學家都無法解釋點解人類DNA入面有好多冇用處既多餘序列
例如盲腸
會唔會係外星人DNA遺留落黎既野

昆蟲一秒有幾多幀？
啲蒼蠅好撚快

照咁講雞都應該係外星黎
絕佳的頭部平衡

勁撚到

隻雞好正

淨係由蟲變繭成蝴蝶，變成繭中間過程係一pat水，已經匪夷所思啦

所以我係信地球係農場，我哋只係外星混種後代

終於有個正常人出嚟講

根本好多海鮮都係
如果係陸地 就無人理
唔值錢
咩鮑魚個啲
根本異形黎

雞蛋都係兩pat 水啦

盲腸唔係因為以前要分解纖維咩

ching有女性恐懼症？

清 終於有個有常識嘅正常人應我

蟲出現個陣，猩猩都未出現，其實我哋先係外星嚟

重覺得一定有班科學家會講its so beautiful

靠呢個觀察就得到呢個結論，真係一表人才

師兄去google下carroll williams butterfly experiment

你咁叻不如你解釋下

電機部件又重，又要用電。dna本身就係化學物質，外星人製造既工藝俾我地高成幾個level

唔識演化講乜嘅人先講得出呢啲嘢

唔知要解釋咩

一個連考古學都解釋吾到嘅迷，連登仔就話『演化』證實咗，準備攞2021諾貝爾獎

理論派大師竟然用唔到理論去解釋『由蟲變繭成蝴蝶，點解變成繭中間過程係一pat水』

其實...完全變態過程中唔係 "一pat水"

昆蟲唔同人
佢地係開放式循環

我都解釋唔到點解一粒精子同卵子會變咗你呢個柒頭
講緊你個結論太跳躍呀，九唔搭八

唔記得貼link

恐龍生存左幾億年都未進化到高智能大腦
但猿類變到人屬只係用左幾百萬年
甚至只係用左百幾萬年就就由直立人進化到現代智人

水曱甴

你自己唔知就以為考古學解釋唔到？
定係聽埋老高啲傻閪講，就真係以為啲科學家解釋唔到？

蟹=蜘蛛
龍蝦=蠍子

連外星生物嘅樣本都無點證明人類基因有外星人DNA

咁其實你更加首先要去搵返有邊樣地球生物既DNA同人類DNA多餘既序列吻合到, 先證明到人類係由地球生物演化而來
解釋唔到既話, 即係人類DNA係混合非地球生物DNA

外星人飛幾萬光年來地球，
搞一大堆生物工程創造人類，
係為左掘礦

要證明人類DNA既全部序列都係由地球生物演化而來
先至可以證實到人類係100%地球生物/原居民

自己去睇啲真科學家寫嘅嘢
例如 槍炮、病菌與鋼鐵 之類嘅書
了解下地理環境、氣候同食物種類
係幾影響生物同文明嘅演化進程先

E.g.歐亞人快咗美洲人3000年進入大航海時代文明
印第安人嗰陣仲停喺新石器時代成幾萬年
係咪又係外星人揀歐亞大陸嘅人嚟基因改造？

唔好成日乜都唔識然後睇老高啲傻閪講
之後乜撚都ff成佢講嗰啲19陰謀論
出到嚟俾人笑㗎

Humans share almost all of our DNA with cats, cattle and mice

如果證實唔到, 你係唔可以否定人類混合左外星人DNA既可能性

"almost all"
not all

鞘翅瓢蠟蟬
個名有冇再刁鑽啲

我睇左樓主頭兩個point都已經想講
再睇埋下面個d
全部都係老高講

屌已經分唔到你係真心定假膠

就算中學冇修bio，升到degree都必修logic㗎喎？

all ge 話你仲點係人呀大佬

點會100%一樣...
一樣就隻隻都係一樣樣
你當係E.coli咁?
一定會有fingerprint zone
咁你不如話地球上所有動物都係外星黎
因為無辦法證明到佢地100%既DNA係由地球生物演變而黎

將啲未知或者特別嘅嘢推曬係外星嚟，係好方便嘅，咩學術研究都唔使做

有唔同就一定係有人加工
同柒婆乜撚都屈外國勢力搞事一鳩樣

可能佢係狗嚟100% share dogs dna

老高都係執人口水尾再加自己觀點

簡單講 當人類基因既A part黎自貓
B part黎自狗
C part來自老鼠
而人類多餘既序列Z part無同任何地球生物共享
咁Z part係點創造出黎?
如果Z part係突變出黎既新序列(人類獨有)
咁你都要去證實佢係點樣突變出黎
同埋部分停用左既(多餘出黎既)序列本身個用處係咩
你都要去解釋晒清清楚楚先得啦

好撚憎條友，不學無術，係咁灌輸啲錯誤科學知識畀啲人信到十足十
有咩事俾人屌就話自己係講故仔畀老婆聽
遺害世界就係呢啲

sor loh
睇係咁睇

黐部go pro喺雞頭係咪可以慳返gimbal錢

一個人無啦啦生癌症都解釋邊D細胞點樣突變啦
無理由有部分人類基因序列係解釋唔到從何而黎, 突變原理係咩

A part黎自貓
Z part係點創造出黎
證實佢係點樣突變出黎

堅有咁做

笑到仆街

認同ching 但gun germ呢本野都99地 不能盡信

冇睇開佢d片﹐有次偶然㩒落去睇就聽到佢話佢d節目已經推翻咗演化論﹐想問下佢係咪相信神創論?

想知佢幾時係學術期刊出文

基因改造論 神創論 係兩者唔同野黎

好耐次兩睇過下
雖然都係果啲講左十幾廿年嘅陰謀論、外星人，超自然野，但言論自由又唔係共產黨文宣，本身都冇咩特別反感。

我記得有集講亞特蘭提斯，我專登google下佢講果啲野，發現資料其實好很多錯
即係陰謀論已經廢廢地，但仲要係錯嘅陰謀論，成件事真係唔知講咩好

咪話隻隻生物都有fingerprint zone...
其實人類先係原生種,人類以外既生物都係外星人

人類先係外星既，地球好多野會生蟲出黎，但人就冇

我知﹐只不過有見到佢介紹神學嗰d嘢﹐有小小懷疑

恐龍生存左係地球幾億年都被當成外星種
無野好講

你證唔證明到恐龍既DNA係100%來自地球先?
唔係好耐之前外星人放D恐龍係地球養

你邊到搵到恐龍基因

咁碳原子都黎自外星

咁首先要令隻雞focus喺個樣野度

勁到

搵唔到=證明唔到
證明唔到=恐龍係外星人

你證明到唔到碳原子既中子,質子同電子係來自外星先?
要100%

外太空有機生物附係隕石 撞擊地球先至帶黎生命
咁講既話 地球本身無生命 所有生物都係起源於外太空

呢個連滑坡謬誤都算唔上

咪當鳩up聽下囉 係有班真心膠次次拎老高出黎挑機

我學Sun奇犽,
覺得佢套理論太勁,咩都套得上

地球開國祖先比你屈到變外星人
樓主來自屌奶星？

我: 未證實到即係有可能係外星生物
你: 未證實到但肯定完全冇可能係外星生物

不過呢種思考模式喺好多偽科學理論都搵到
例如中醫、風水星座、神秘學
用「科學無法說明一切」為前提，直接跳去「自己的理論是正確」嘅結論

不可否決既可能性

我又學到野啦,大師
nothing is impossible
無錯,全部都係有可能

其實由古新世到現代人類演化史都算幾齊全
冇missing link都比你9up到有

人類先係來自外星

用公式證實唔存在
vs
無公式而證實唔到存唔存在

就好似 (地球)物理學 只適用地球上
外星技術 無法用地球科學去證實並重現

只有證明方先有責任提出理據去證明

冇理據=沒有討論價值，或者只係空想，否則你可以假設所有事物存在，咁就冇野可以討論，你直接去寫小說。

大師不愧為大師
已經見識過外星科技

連登學術台好多呢啲人，未開神秘台之前仲嚴重

點睇企鵝呢種生物
存在即合理
不合理只係未解

咁請問而家有克隆既地球人類面世未?

人類瑰寶黎
佢地都掌握宇宙既秘密
我地要從中多多學習

老高信徒肯自殺未
十幾年前都已經有嘅民科 偽科學 外星人 神秘撚 玩到今時今日
想問你哋個啲半桶水知識信仰對現今科學界有乜影響

我未見過呢D外星科技阿
大師係邊到見識到?

UFO算唔算?

一開始我有嘗試同呢啲人爭論，但最後明白佢地基本邏輯根本亂晒籠，你唔會拗得贏佢地，白卡係無敵

算阿
係邊到可以見到UFO,我都想去睇下

NASA website

弱撚智

原來係咁
係NASA website係唔係展現埋人類既clone技術?

生命太奇妙，從昆蟲到深海生物到恐龍到鳥類到野獸到人類。

好多都係獨一無二

每一個物種都獨一無二係咪每一個物種都嚟自外星

樓上的科學專家們點解讀呢份fbi文件話特斯拉係金星人?偽造?

人類真係好雙重標準 蝦蟹咁鍾意食 食蟋蟀又唔肯(雖然我都唔肯) 鍾意食鮑魚蚌類 蝸牛鼻涕蟲又嫌核突 得法國佬夠薑食

其實你想反駁啲咩
FBI講Tesla係金星人=昆蟲來自外星？

有無動物同蟲雜交後嘅遺物種

鼻涕蟲應該係食唔到，一落鹽就會消失

唔係，只係想聽聽真科學見解。

唔想被偽科學左右。

諗諗吓其實外骨胳先合理 有副盾牌保護內臟器官 點解進進下化變咗軟綿綿嗰浸喺出面

當魚生咁食 𠽌一聲吸落肚 講完自己都想嘔

你指見解係咩見解？
外星人存在，定昆蟲係外星黎？

但首要係FBI報告=/=科學，政府文書同科學實證係兩回事黎，你睇埋19世紀英美啲政府or警察啲文書，會搵到吸血鬼同人狼

我都想知，但依家大多數陸上動物都係咁，應係有d原因先會咁(進化/ 創造都一樣喇)

證據呢？

之前有個老高post

冇話昆蟲係外星嘅，可以係地球演化成而家呢個樣，只係偽科學有樣野爭執左好耐，究竟係自然演化，定係經過某種力量插手的演化。

其實昆蟲同好多動物有共通點，有Common ancestor

其實你明唔明，冇實質證據支持下，所有嘅爭論都係9up，或者無限接近9up

黑洞到最近先觀察到，先可以講證實存在，之前係因為間接證據太強，加上計算上合理，所以先會多數科學家相信存在。

人類都係外星生物
得人咁有智慧

連登仔更加係神既兒子，能人所不能

以前好似外骨骼類動物係大佬 而家最多得返具足蟲喺海底hea 點解呢道理上佢哋應該強壯啲？

人嘅dna點樣來自貓呀ching
人嘅一部分DNA最多來自現代貓同人嘅最後共同祖先啫（中華侏羅獸）
而呢條DNA亦來自狗老鼠同埋其他胎盤動物
之後因為環境、突變差異、生態位差異而各自各進化成今日嘅貓同人

人同香蕉都有60% dna吻合
好多基因序列都係複製蛋白質指令嚟
同埋做返生物基本功能
食嘢痾嘢移動感覺呼吸交配生長

多餘嘅dna冇用就冇用
冇用嘅嘢唔一定處於進化劣勢
冇進化劣勢嘅嘢自然冇咁易絕跡
所有生物都有冇用嘅DNA
係咪代表佢哋全部都外星嚟

基因組長度不一 洋蔥DNA仲長過人類
但係佢啲多餘嘅DNA仲多過人類
基因鑑定就係用呢啲冇撚用嘅DNA序列
因為個個都唔同 先證實到一個人嘅身份

ching自己google翻人類演化史算啦

黑條灰燈蛾 (Creatonotos gangis)

呀，會唔會係散熱問題/ 冷血動物呢d野有關?

見到呢個post都知咩料
個個中曬毒 眾人皆醉我讀醒咁款

吾你老母

人(後口動物)同蟲(原口動物)最大分別係人既腸胚孔變成肛門，而蟲腸胚孔變成口

Lm

貓星人

大氣氧二氧化碳濃度愈來愈低
體形演化得愈來愈細
除非唔係

大細同有無甲有咩關係?

由大大隻變左一口雲吞
唔再係大佬

睇壞腦

好似關大氣事，氧氣同氮氮成份會影響植物同昆蟲嘅生長

所以點解史前昆蟲體型大咁多，尤其係巨脈蜻蜓，好正

老高都有講過

普羅米修斯

你將d內容農場睇完嘅垃圾拼埋一齊就當一個point

1. 你所講「冇用嘅DNA sequence」 應該係指non coding DNA, 並唔會轉化成為生物嘅一部分
2. non coding DNA 唔係人類獨有
3. 未知嗰樣嘢有乜用，唔代表冇用

我有試過食蠍子 發現啲味同食蟹鉗一樣

外骨骼其實好難生得大隻

因為支撐力係同骨骼橫切面面積有關
骨骼橫切面面積愈大, 可以支撐既重量愈多
但係當一隻動物體型愈來愈大時, 高度、骨骼橫切面面積、同體重既增加係不成比例, 當中體重既增長會係最大
理由好簡單, 每長2cm, 體積就大~2cm^3, 體積又同體重related, 對骨骼強度會更加高
所以肢體外圍係骨骼既話, 體型就好難大
而體型一直都係生存能力最重要既指標

螺我都唔食
見到對觸角就想嘔

咁耐都未有人講八爪魚

盲腸係未有定論而唔係冇用
而家都開始發現盲腸係可以用黎養住腸需要嘅菌

真
成口偽科學但講到好似真有其事咁

老高就係講d解釋唔到嘅野，解釋唔到嘅野你點證明佢錯

長頸鹿都冇問題

我講得唔好，昆蟲可以係外星來的，再在地球演化，或者昆蟲冇咩特別，因為地球上的生物好多都係獨一無二。

其實你明唔明，偽科學係享受果種過程。無止境的爭論又如何，金庸post講左幾十年討論小說人物邊個最勁，啱啱又開新post講。

睇老高就像吸大麻一樣，一時吸一時爽。

真，世界未日之後先有人類嘅進化史

貓先係

全部鳥類都係兩隻腳企喺度
佢哋腰痛死晒未？

自己google不可證偽
大家degree上logic嗰陣點pass？

金庸係文學，你點爭論都係文學；偽科學就係偽科學，如果有得證實，果樣已經係科學。吹水定FF都好，寫小說又好，幻想冇問題，但唔好講自己係科學。

睇陰謀論UFO神話怪物，其實冇問題，我都會睇小說。就算信都係你自由，但唔好講到自己嘅相信係有實證咁，更唔好用「科學唔能夠證明所有野」打飛機。「無法證明不存在」同「無法證明存在」其實係同義。

罰你返去睇多次人類進化歷史
唔直立點靈活使用工具

好，我錯，我當科幻咁睇

純粹係入黎睇蟲圖

點解人類會演化成直立動物

無確實原因去解釋點解
可能一陣大師會黎解釋,因為有外星人DNA

連次序都一撚樣
冇腦

以前有諗過點解全世界大部分嘅人會咁驚手掌咁大嘅昆蟲，姐係曱甴草蜢個類，會諗人類係咪因為佢地導致飢荒而差啲滅絕所以宜家先會咁驚

昆蟲：人類是否來自外星？淨係用兩隻腳就企到起身

CLS 帶埋隻雞去跳傘
隻雞個樣完全唔驚

佢都話講故事囉
好煩呀你班人

無昆蟲 咁啲雀仔食乜

我都係外星人 同唔到地球雌性人類一齊

佢講故事都講撚錯呢，自己google下都發現佢啲料有問題

呢個係抵鬧嘅

行動模式無法預測
貓狗嬲會有表情同吠吼
甲由直接狗衝埋黎

污糟，附著細菌病毒引起疾病
蒼蠅可能剛剛痴上舊屎度
有啲本身已經有毒
毛蟲隱次蟲果啲
同其他動物唔同你冇咩野都唔會想掂到隻蟲

唔識唔係問題 唔好扮識先得架
同嗰個乜鳩老高一樣 明明係錯嘅嘢 或者係自己其實唔了解嘅嘢 下下都當係fact咁講出嚟

物理學從來都唔係淨係適用到喺地球上
物理學講緊同研究緊嘅嘢好多時都係universal嘅法則
好多外星嘅物理 你只需要改一改物理公式當中嘅variables已經計到
例如話自由落體嘅速度
去到其他星球 代入返其他星球嘅gravity已經可以計到佢個速度出嚟 唔會違反咗喺地球研究出嚟嘅定律
由例如萬有引力法則
喺其他星系一樣observe到有呢樣嘢

仲有一個講法係被灌輸先有咁既反應。好似一個bb第一次見曱甴唔會驚同喊。但同老母一齊時，老母見到曱甴時會驚慌大叫，bb就會知道見到曱甴係要驚。其實係一個防護基制，通過父母學習咩會危害佢既安全。
之後好似上面所講咩細菌，污穢，外界灌輸再加深反感程度。

冇記錯好似氧氣濃度高嗰陣啲生物可以好大隻 我記得細個本書講嗰陣啲蜻蜓可以生到兩呎長 勁恐怖

啱啱先覆完人講巨型蜻蜓好撚恐怖

長知識

唔會
我細個果陣講緊3,4歲
同我啲親戚細路玩
俾我表姊老點過，話食得架
擺隻死甲由入口

有冇睇The mish, 霧地異煞